[I/A] King’s Raid #23 佛心營運 + 活動多到打唔哂

Sever【Asia】
需入公會嘅

King`s Raid(簡稱KR)
橫向類型遊戲
戰鬥畫面打擊感強，角色精美
技能、職業種類多各有用途
玩家可以組合屬於自己既隊伍

ANDROID

IOS

已經收到由 香港 巴打提供嘅美國AC
如有需要借用可以聯絡

所以攻略僅供參考
麻煩各巴絲睇完都理性分折一下
其他無推薦到嘅英依然可以玩
冷門唔代表廢
依隻驚最好玩嘅喺組合
零課麻煩唔好跟風推薦玩乜就跟乜
到時唔夠材料先嚟棄
然後RAID撞到啪啪聲
完

【LIHKG】King's Raid 新手入門
【最新收錄 底起被起 巴打嘅完美材料攻略】

【LIHKG】King’s Raid 各職專武繁中翻譯

【LIHKG】King’s Raid 全人物覺醒表 v1.2【繁中版】

【LIHKG】King’s Raid 英雄評價表【連登版】

【King’s Raid】 各英詳細介紹表(包括技能T1-5點法、裝備屬性、符文等)

Q: 2,3,5星券揀咩角色好呀?(5星為活動券,通常係活動期間登入夠7日就有,每日重置時間為香港時間零晨1點)
A:隊形一般會選擇1坦2輸出1奶
2星券,紅框為首選(Gau係戰士,可做坦可做物理輸出,Kaulah為牧師,用途較廣)

3星券,紅框為冇活動5星券既首選DPS,紫框為有活動5星券首選多控場副DPS,綠框為有活動5星券可選角色

5星券,紅框為首選DPS,綠框為次選DPS

講就講曬,仲有選擇困難既就問你自己細佬啦

Q:咁其他角色呢?唔揀係咪即係廢?
A:唔係,大部分角色都有各自既用途同玩法,有D係打龍勁,有D係PVP勁,有D係打BOSS勁,有D係推圖勁,仲有分前期角同後期角,不過玩耐左就會明,只係開頭揀勁既DPS黎用姐

Q:我個隊應該點配呀?
A:一隊入面一般配置就係1坦2輸出1奶,其中一個輸出會係拎黎控場(控場技能即係CC)用既副DPS,因為控場可以打斷敵人既技能,例如係敵人吟唱時間你暈佢,佢就冇得出依招技,係PVP黎講甚至會令對手冇埋Mana(Mana=出技cost),進而令你較容易獲勝

Q：需唔需要刷首抽架？
A：冇首抽依回事，角色可以用自選卷,用石買同係酒館到溝返黎，專武就每日免費抽都有機會中

Q：咩英好用？
Ａ：評價表：

Q：D武器裝備點搞啊？點分？
A：專武T10(得武器有專武 - 一開始會送男劍專武一把)
金(RAID/商店金抽/紅石抽)
紅(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
紫(主線HARD/HELL MODE/RAID/商店金抽/紅石抽)
藍(分解)
綠白(分解)

Q：卡主線點搞？
A：試下睇一次自動打，咩原因卡先
如果喺唔夠力嘅就升下角升下裝
如果喺死喺Boss出技嘅話可以等隻王出技嘅時候出CC技斷佢

Q：幾LV封頂？
Ａ：80，英雄1至80級所需經驗

如有更多問題可詳見【LIHKG】King's Raid 新手入門【By湯丸】或回覆
即有專人回答您

第一Set萬聖節Skin

Period: 19th Oct after maintenance – 26th Oct before maintenance
** Please note that the event period may be changed if the maintenance schedule changes.

Details: Clear Daily Quests to acquire rewards

- Use 3 Stockade Keys
- Use 3 Upper Dungeon Tickets
- Use 3 Ancient Royal Vault Keys
- Clear Conquest 3 times
- Use 3 Arena Tickets

:: Don’t forget these maps reset at every midnight
** Please aware that battles before the event do not count.

Rewards
::
Once you clear Daily Quests:
:: You will be able to acquire 3 kinds of Fragments (30 Fragments each, total 90 fragments)
for each class

- Day 1 (Knight): Fragment of Justice, Strategy, Patience x30 each
- Day 2 (Warrior): Fragment of Justice, Force, Fortune x30 each
- Day 3 (Assassin): Fragment of Wisdom, Patience, Fortune x30 each
- Day 4 (Archer): Fragment of Force, Strategy, Harmony x30 each
- Day 5 (Mechanic): Fragment of Wisdom, Strategy, Fortune x30 each
- Day 6 (Wizard): Fragment of Force, Wisdom, Harmony x30 each
- Day 7 (Priest): Fragment of Justice, Patience, Harmony x30 each

If you clear all 7 days, you will get

:: Fragment of Infinity x777!

** The event resets at every midnight
** You can acquire/use points until 23:59:59
** You must claim the reward mail to achieve the quest of the day.
** Rewards will be sent directly to your mailbox.
--------------------------------------------

新Post留名

練巴仲有心機到紅字埋

是咁的
由3會成立個陣起 每次公會公告個度都會好清楚講明 因為有好多巴打都排隊入會 如果兩日無on就會踢左俾其他巴打入
係Guild度如果見到1d無on就會召喚一次 然後如果1d變埋2d就會踢 由於公會個位都有限 希望巴打你會明白
至於係咪限死每個巴打都要每日打咁唔人道呢 就唔係既 因為起底巴都好耐之前整左個請假表 for 3會同lihkguild既巴打們有需要個陣用 而且都有幾個巴打用左啦

正皮未

777係咪抽材料嗰粒藍色野？

對比起你同起底巴我依啲真係九牛一毛

碎片黎 1000塊碎先=中秋900糕個粒藍色石

新post LM

等...寂寞到夜深...

Lm

記得過咗1:00就要重登，唔喺佢會顯示你1DAY無登入
召喚巴打唔喺話你打唔夠體，而喺登入日數問題，巴打唔好咁敏感

湯丸巴 心得個度表格個link重覆左

我從來冇比人召喚過...

已改

搵日召下先

仲龜速更新緊

暫時我都未

整完即刻懶晒
btw依家set咗夠鐘清體清包，無用體水都可以清到萬幾體，幾鬼好

兩日唔好on，包召

gold booster卷最好用法係咪都係等hot time 去打錢塔

喺嘅，前提喺你打高層數，你底層用雙倍+hot time都唔是多好多

就算去旅行(支那除外)死都死個wifi抽免費抽呀

按鍵?

而家打到hot time都係得15-20萬到

try try

Patch note 出左

正呀，哈佬喂活動

[Event] Halloween Dungeon (Revised)

‘Halloween Dungeon’ event will begin after the maintenance on 19th Oct 2017.

Please refer to the details below.

------------------------------------------

Halloween Dungeon!! Event!!

Period: 19th Oct after maintenance – 9th Nov before maintenance
** Please note that the event period may be changed if the maintenance schedule changes.

Details::
- Halloween theme Orvel during the event period

- You can enter the event dungeon via May’s General Shop.

- You have to use Event Dungeon Keys to enter the dungeon. You can acquire 1 Event
Dungeon Key by consuming 200 Stamina.
:: 5 Event Dungeon Keys will be charged every day. You can also recharge them
through quests.
:: You can also recharge keys by using rubies.
:: 5 Event Dungeon Keys will be charged at every midnight. If you already have more than
5 keys, keys won’t be recharged.
ex) If you have 10/5 Keys, you will still have 10/5 keys next day.

- Another storyline will be added in the Halloween Dungeon

- Halloween Event Dungeon has 3 types of difficulties; Easy, Normal, Hard.
You can open the next difficulty by clearing previous one.

- You will acquire Event Points upon clearing event dungeons.
The more difficult stage you play, the more points you will get.

** Acquired points will vanish when the event ends.

:: Stage 1 Boss - Mummy Jane
:: Stage 2 Boss - R.R. Hood Tanya
:: Stage 3 Boss - Ghost Knight Ricardo
:: Stage 4 Boss - Clown Lakrak
:: Stage 5 Boss - Q. of Hearts Cassandra
:: Stage 6 Boss - Vampire Nyx

- You can use acquire Event Points to purchase items in May’s Halloween Shop.

- Halloween Ghost Box Item List

- Halloween Jack-O'-Lantern Box Item List

▶2 kinds of Artifacts that you can acquire from Halloween Jack-O’-Lantern Box

- Cross Pumpkin Head (Artifact)
:: All DMG taken is reduced by 10% and deal 10% more DMG to enemies.

- Angry Pumpkin Head (Artifact)
:: Max HP is increased by 20% and deal P.DMG worth 2% of Max HP to all nearby enemies
within a small range.

Thank you
GM Orvel

湯丸巴

)
萬聖節活動關卡

盧雄巴

今次活動無UW

Lewisia好似buff完都係麻麻

等我變link先
我覺得呢個人相當有嫌疑

射lin 真係buff

小buff...有啲流
arch 4技大nerf

抵撚死

我最憎男人打排球

This is the sky 出唔到技

威咗咁耐喺時候啦

係咪可以拆佢把專

屌，下次仲打算T5 ARCH，而家唔T LU

Tried to remove Nyx's beard

我打算拆

幾正

Pavel 個buff咁細力

頂你秒回

唔知 但我會拆佢祠堂

幾型

有靚仔就秒回 無就做野

無鬍鬚即刻後生幾十年

其實佢呢個既問題唔係個樣度
而係３Ｄ件衫真係唔好睇

太大力到時咪又要Nerf

有冇人知咩係Costume Ticket( Darkness) ?

問題係啲buff得啖笑
selene啡多兩箭有春用咩

唔係希望在明天, 有buff總好過nerf

希望在明天 從不在今天

有鬚正d

佢每箭幾廿萬DPS
多兩箭都叫得啖笑

補多條

射lin射lin 一齊叫射lin

求講解今次buff/nerf成點。番緊工唔得閒慢慢睇雞腸

搞到我有d想升佢

巴打識貨

佢絲打黎
另外mitra buff成點？有無mitra玩家評價下？

淨係要衫券同無限石既話要打2400, 希望唔好咁難打同咁難跌

咁我升囉

唔知要爆幾多體呢

Panda課長好似t5

Maintenance 到4點?

tks湯巴, 不過係公司唔開得聲, 聽唔到佢up乜

申請左公會

女弓定男槍好

梗係女弓

點解我未有得更新

60抽中fluss
但係佢pve好似麻麻

AN 未有更新
IOS 有

又有5日簽到活動 第5日3星自選英雄卷

wadiu正呀, 今次有無得揀p姐呢, 定係揀隻物攻dps好

今次到AN撚

應該有p姐 專武都有喇

等補償

好似唔關官方事
QooAPP未更啫

差一兩日就完咗inn隻獸人, 到時睇下下一隻係咩先, 如果揀物攻dps rodina定係buff完既selena? 定其實selena唔算係dps

每個禮拜都咁好睇

係selene 唔係selena

３０抽乜都無

30次10抽..？

sor記錯咗

睇完上面啲片佢好難唔喺DPS
我隻T5 Aisha都仲未打到4百萬dps

T5專selene?

ANDROID重有冇第二個SOURCE做UPDATE?

輕鬆屌打ARCH

食屎啦垃圾arch

我見片嗰隻T4 2星專

輕鬆上分

Qoo喺咪見無人玩連更都唔更

有新故事睇

成班課長

自爆弓->自殺弓
求下你地繼續放arch出黎

Nyx應該普攻都殺晒對面

唔識英文想問下200體1條KEY
有冇講每日上限幾多條

唔該哂

讀心驚
免費抽中最想要嘅蛋妹

唔係呀, 佢DETECT到有新版架, 不過更完都係被梳化踢...

取得應該無上限
但記得每日清

用apkpure入到驚了

有無人睇

QOO更到鳥

３次１０抽姐
遲Ｄ再抽啦，我覺得佢地活動時真係會將Ｄ機率整低

key喺用夠200體喺Mission>Event Mission度換

之後10次單抽補池乜都無

屌咩，arch變到咁，我玩條撚呀

出現了

好慘

一野nerf到咁又真係慘左d

把專仲要一星

arch難民揮手區

四十抽乜都冇
佛都有火

會唔會太多

之前活動啲免費單抽嚟

好撚灰,決定課金轉下運

個fd 10連中arch

好撚灰,決定性交轉下運[/quote]

點解灰晒嘅

好撚型

應該聽日先開始計

以為無份添

又話11月先改,屌你10月中就改撚左隻ARCH

我都係課金買43.99個PACK換隻樹女玩算

火都黎

ARCH dps已經唔算高

第一次免費抽抽到專 雖然係10抽券

我琴冕先諗完點解唔出darkness skin, 今日就有

佢所有數據都好平均
但防又特別低易自爆一次

好撚驚如果轉玩LUNA,下次就到LUNA出事

更新完又可以掛機鳥

屌成日都update唔到有咩辦法 ios機

pvp 你企定定俾人打死撳個3技就秒返人全家完場 咁都唔改就真係笑死人 下下迫人玩bau咩唔通

呢張券完美解決咗薩滿個樣既問題

去update refresh

到底應該升epis定lewisia

佢淨無比我開game 重開再好多次

轉玩女弓 物理隊黎啦

你去UPDATE果版 向下拉一拉
等佢refresh 重開好似冇用

Selene

我on9 唔該哂

Kill 左個app store再開過

same 5*卷揀咗佢 洗唔洗重玩

係大力拉向下 唔好hi一hi咁

溝緊佢表示想放棄

玩咗十幾日
早知唔揀佢 揀射箭女好過

片唔好盡信，可能打J片嚟

咩料呀上面係咁中專既

好後悔尋日用左一張10連, 而家得返一張

你又唔諗下我地玩咗幾多日先中得幾把

點睇BUFF完既LEWISIA

湯巴 請問下隻3*卷揀邊個好
溝緊Maria
有5* Arch, 5* Aisha, 4* Frey, 4*膠

岩岩用晒D卷,扣左5次,一把都冇

其實係有aisha又做咩搞多隻arch

你仲好意思出聲

而家扮下慘先

玩咗無耐免費抽都中兩把瑪利亞專，我一把都未撚中過
喺咪我T5隻Aisha都未T1佢，佢嬲咗我

貪佢個盾掛
但其實你齊隊，仲有邊隻英有愛

叫你個囡嘔奶落你個頭度先

唔知 跟第一頁咁揀

今次活動幾好，唔洗再隨機出，你夠打就實出幾多比你

mitra改咗啲咩？

而家8個幾月, 好耐冇嘔奶了

更新你又唔睇

擺明係啦, 我可能係因為用左張校服卷換左套miss衫比佢
所以佢愛上我了

課左50美，準備返去15連抽

呢點真係好好多 上次我都係靠用ruby買人先夠糕

Flag

留名等結果

好似唔差，但係佢係仔呢樣野拎我覺得rodina / selene吸引啲

selene泳裝真喺無撚得輸

會唔會追多個

無計，水手服Jane完勝Miss衫

但係rodina細細粒又大波波

老豆老母想我追個仔 (因為成個家族得返我一個男丁, 又係呢D老套野 )
但我暫時都冇打算, 專心湊好我個寶貝女好過 (我自己鐘意女)

btw, 湯巴好似都有小朋友?

Rodina肥底
之前以為好嘢嚟溝咗返嚟，升咗5星之後放到依家

想5星卷換lewisia

Rodina打raid係咪幾好? 我睇過評仔都唔錯 (早幾日溝完佢)
而家溝緊Luna, 唔知黎緊張3星起揀咩好

分

老豆巴抵讚
我都鍾意囡多啲，驚仔好似自己咁仆街
未有小朋友

DPS嚟講好似唔錯，但如果依家比我揀物攻我實揀Selene

我都見有人用黎打黑龍，所以先諗緊好唔好換/溝黎做dps

繼續enjoy未有小朋友既時間吧
香港個環境生仔真係大捱力好多

我應該要揀Tanya, 因為有佢把專

好似升得過

絲打就升得過, 其他巴打應該冇愛

luna其實adventure無用 好多人都輕鬆outdps佢 建議真係睇定啲

我有專都唔升mitra呀

抽完15抽，連個天都想我玩樹女

15中2

係

仲有專武券會選咩？

仲有人買卷抽

諗緊揀JANE定龍女好

rich

有沒公會可以收留我
ID: hkcycy

有無勇士10抽南瓜

我D券係儲返黎

咁岩差3張先課左個新PACK姐

有冇痴線佬打爆左7章hell?

jane又有新skin？

3星skin 咪玩啦

唔講邊有得笑

即刻狂出arch專武

諗爆頭，計哂所有有可能拎得切嘅石同10抽券，好似啱啱好夠15抽

希望到時唔好差幾粒石先抽到第15下
(已經預先開始左抽野 )

得一張10連紅券既我都係留返先

自己抽囉

D darkness skin 有咩加

少課已經唔夠鑽用, 等D大既黎

屌
頭先見到條走馬燈話個“5日登入“係bug黎

我計埋嗰抽先夠15下

乜野5日登入係bug呀

依家有個“5日登入event"icon, 入去會見到啲禮物
條走馬燈話係唔應該見到呢樣野，會盡快fix

kgaming唔多掂架咋

即係無得送3星英

支持樹女啦

應該無....

講個笑話

ARCH

不了 你地開始升樹女就廢事撞英啦

this is the power of 哎也

P姐: Can't Work!!!

光速分arch專保平安

冇Arch

得我升炸

係咩 我見已經有幾多升完
有個巴打一直都話luna垃圾想分佢專武 你下次見到佢不如幫我叫佢快啲分左佢然後升樹女

我屌 仲得我FF得咁開心有得送英

same 想升舊m巴隻火龍女

升囉 等乜

都要留返啲鑽責袋既

升左5星

selena把專比我分左
睇完D片想玩佢多過LUNA

pvp換返囉

我之前都拆左

好多野升

就黎夠3萬可以換...

睇住佢射箭既身影真係好好J
早知唔練LUNA呢個太平公主
又要成日撞英

笑死
有早知

無乞兒

選胸大小姐姐永遠是對的

Is ok

8個10連中左1隻無限同3個面具 比把專我都好

P姐+膠+selene+獸人 咁組應該有得玩下

呢到有幾多人己經15抽左

做咩喺咁打錯字

計過差4個十連 睇黎都要課少少

課課佢

等聽日夠石10抽多次就可以換epis專武

epis

要女都唔要仔

畀佢個bug呃左，差1抽先15

抽左

第五章Conquest咁難打嘅 係咁吉吉吉

本身課個all in one package就得點知差1個10抽

好似出唔切糧抽

今次個EVENT 幾好 好易打

係大陸見到Ｄ人話萬聖節個抽抽box會出既遺物係超級勁

應該唔洗支那啲人話

- Cross Pumpkin Head (Artifact)
:: All DMG taken is reduced by 10% and deal 10% more DMG to enemies.

- Angry Pumpkin Head (Artifact)
:: Max HP is increased by 20% and deal P.DMG worth 2% of Max HP to all nearby enemies
within a small range.

仔我養唔起

校服skin 好似正過bikini

點解
好似各方面都幾勁喎

可能同25糕抽專武一樣機率

bikini長髮sexy d

個新BOSS遺物好似加40%攻,個個會唔會好D

主要係段英文我係會選擇性無視［遺物本身唔吸引我］

榚抽都幾多巴打中專武劵

一開波都係咁諗 但係睇埋對腳又覺得校服SKIN搭魚網好似正啲

BIKINI一定係買MORRAH

其實selene我都想升
但係聽到佢個名就令我諗起celine

一陣又要維護

hot time 先黎維護...
我放咗工冇耐返屋企打個機都唔比

第15抽又中多把reina

有冇人知個活動攞key任係燒幾多體架?

200

urgent maintenance

成個鐘

我指總共 我燒到1200個任仲繼續緊

想刷下關升下呢都唔得

屌餵完個女想玩下就緊急維護

【Urgent Maintenance for Bug Fix】 19th Oct 2017
Hello, Raiders.
There are some extraordinary bugs discovered after the weekly Maintenance.
Please check more details below for this Urgent Maintenance Schedule.
----------------------------------
[Maintenance Schedule]
▶ Thurs, 19th Oct 2017
America Server: 09:45 – 10:45 (UTC -4)
Asia Server: 20:45 - 21:45 (UTC +7)
EU Server: 15:45 - 16:45 (UTC +2)
[Urgent Maintenance Compensation]
▶ 300 Rubies.
We will soon come back to you with more detailed information about this Urgent Maintenance. Thank you.
#Urgent #Maintenance #Kingsraid #

今日兩個hottime都維護

係咪整走返個5days

應該係要執走左邊個５日送３星活動

唉，又要重新升過隻主力 尋日先谷到隻arch 80lv T4
應該重新出發升aisha,nyx 定男槍好

幫你刪咁隻
利申：T5 Aisha

利申就t5 maria

我連T4都無

我怕升完nyx 又改廢，不過吸血彊屍個skin 好型，同埋男槍未改之前真係好廢 有冇巴打有用開男槍？

布包豆腐

次次咁坐係度等HOT TIME完真係好X開心...

點解唔升得aisha

利申五星卷諗住換

重有5星卷

今次更新完。。pavel有無翻生?

冰法
技能1 -- 無變化
技能2 -- 傷害 +15%, 冰槍速度變快
技能3 -- 無變化
技能4 -- 施展速度變快
超越3技能4暗 -- 驅散類技能無法解除冷氣效果
超越5暗 -- 減少CD由0.5s增加為1.5s
專武 -- 專武特效傷害增加約100%

黎自 NGA

入得

冇補水....
上次都有BOOSTER 今次乜都冇嘅

黎啦黎啦...
有300石補返

有無巴打想刷一陣t7

求CARRY

剛剛開始玩

想問下patch note邊度睇

邀左

邀多次

望下人地隻Luna再望下自己隻Aisha

我自己走咗入嚟

今晚會溝完AISHA 原來佢咁不濟架咩？

係因為湯丸t5左唔想撞英

唔關事嘅，自己0星專又爛裝走去同人比

我撞到啪啪聲

自己中咗伏唔想其他巴打都中啫
招死光太易比怪斷

我無呢個角色但係有佢把專武仲要２星左

夠鐘升frey

望咩望

高傷高風險好合理

唔好引我啦

如果開booster halloween個幣會唔會double?

幾好用真係

問得好

佢個淫婦skin

今晚我會開BOOST，試下會唔會先

隻隻skin都好淫

thanks

個盾擋cc又幾好 s3致盲又好用 t3個盾仲可以加20%攻

唔知佢萬聖節會唔會又出兩個skin

聽講唔會

又會屎忽撞棍同我地同一樣問題又有個咁嘅post 但好似會出事咁

當我唔要耳環個陣就不斷出耳環

N算啦，H好得人驚咁

天意

你搞到我想t3埋佢

我見好多勁人都T5左佢

睇完t既效果又真係幾抵t5

早知T佢好過T Aisha

睇aisha t5效果都唔差呀

想打件刺客物防裝都咁難

其實我有入到佢個page
我入到去撳完notice
唔識搵關於角色平衡嘅詳細資料

蛋妹真係好好用

用幣換

我頭先入去都唔係幾搵到 要爬返文先得

計緊唔課金會唔會夠15抽

計左：日任，周任，wb, arena, 28日，achievements, 升星/t, 第一次過關

可唔可以幫手睇下仲有冇咩拎石法未計？ 仲差啲

其實差太多不如等下個活動

活動唔係有3次10抽換咩

我反而想知佢話200體換一把key 有冇上限如果無 好快換到

唉..
依家先睇到完來個HALLOWEEN 有分難度...
仲重左2次打easy

無上限

計左啦
畀佢個"5日登入“呃左，就係差佢嗰下夠15

喺佢話係bug之前已經多手抽左5下

其實最後真係唔夠都會課埋佢，係唔順氣想睇下夠唔夠啫

睇下14抽中咩先啦，可能抽得好好會忍唔住課到20抽呢~

咁其實今次活動都幾正 睇黎又唔洗課金

pvp係咪會送石 每星期定每個月

爽死，三粒石、三次十連、Skin劵

一星期

淨係靠打體就夠 正

而家aisha frey jane maria全部t1
Gau 3星 龍女 5星
想買嗰張五星卷
想問下揀乜好，剩係想用女角
應該開一隊向物攻發展好定係全力魔攻好？

榚都喺嘅，但太伏

Selene
Selene
Selene

打左差唔多一粒鐘先得1件 已經未講岩唔岩屬

有專武，就揀佢啦

冇錯
勁好J

萬聖活動最高分確定係nyx hard？
咁易打既？

好事黎 新手都有得玩

我重咗2次打easy 仲重唔重好?第3次400鑽

咪啦，個活動去到11月9日

唔啦 個活動咁耐

每次比練巴Carry就最期待佢Solo嘅背影

我相信佢會走

無 最後放棄俾佢打死算 廢事又重開又邀

我地清咗咁多體記得留返啲時間拎KEY打活動

仲有5條KEY 1隻五星應該打邊關最好PAY?

多謝練巴又CARRY打龍

搞到我心大心細唔知換邊隻好

下禮拜得閒少少我再上水

打到幾高得幾高

謝謝練巴

aisha絕對值得換
當然都可以睇定啲等mitra buff完既評價先

繼續諗啦
比我就練Selene，又靚

我發覺好似掛唔到hard mode
要手動

男人同女人

E個真係IP都唔洗CHECK

Lewisia Buff完都好似好掂下

邊關

dat ass

個側乳引過好多人揀佢
利申：2星揀地精

次次射箭都要挺高個ASS

我直接就打nyx hard mode...
打埋其他有bonus?

有無巴打carry T6黑龍

無bonus
:: Stage 1 Boss - Mummy Jane
:: Stage 2 Boss - R.R. Hood Tanya
:: Stage 3 Boss - Ghost Knight Ricardo
:: Stage 4 Boss - Clown Lakrak
:: Stage 5 Boss - Q. of Hearts Cassandra
:: Stage 6 Boss - Vampire Nyx

依個時間打好趕
打夠200體又換到key

nevermind 咁我都係瞓覺先，今晚全晚都俾人踢走 唔係撞晒公廁就係俾人話我低lv

陰公

淨係夠打s3 normal

升下隊嘢

下次叫我 carry就未必得 做少少輸出都應該可以

等埋今晚張5星睇下會唔會好d

卡升星卡到2046

好驚遲d升完又淨係world boss先可以拎出黎用

依家手動打嬴左s6 hard
但拎左首勝之後係咁輸

我掛S5 hard 算 S6成日死

升下隊嘢，睇下喺唔夠atk定唔夠防

差2粒
每日當你打10場咁就差20粒
打夠100場就差200粒
打夠1000場就差2000粒

或者試下唔同關
同樣係6h都會有啲關 易打啲 有啲難打啲

唔一定6-1易過6-2，要睇返你隊野
逐關試下啦

活動有成20日(左上有得睇時間)

大家唔需要咁急用鑽換次數
因為每日送5條
然後每日打夠200體=1條key
(去Mission>Event Mission度換)
每日1:00重置

已測試，用loot booster唔會多左分

辛苦晒

100場 s6 hard先換得晒最重要個兩樣, 唔怪之得換key無上限啦又要開50火龍洗體換key

點都好過榚

唔係一日先得5條keys 另加5條用1000體嘅keys咩
點樣換多啲 除咗消石換

呢個簡單過榚好多

做得呢Ｄ活動就一定係預佢算死草架啦

呢個真

我諗隻NPC T1都無

隊野咁都死得曬？

好出奇咩?

無你咁勁呀嘛

溝完AISHA出EPIS
休息一天

frey lailas應該夠防唔死先係

打WORLD BOSS終於到我出UW

cc應該夠瞓條龍兩次

...

升左隻聖母上t2 全隊+15%攻
當堂掛到1-8 hell

所言甚是 真係要同你補多兩堂習先得

頂你打唔贏nyx hard都係打返cassandra hard算，都係差兩粒

多謝巴打借個ios比我
新手留名

日日online 就係睇下wb 中唔中uw

d人話會nerf nyx...
唔撚係下話。。

個post好多歐洲人 今日又係兩箱錢

吹既多。D人見arch nerf左。就有意識官方會nerf勁角。。
佢地又唔諗下砌隻勁既nyx要幾多資源。
官方真係唔驚得罪課長咩

NYX 萬聖節hard好難打
第一關隻地精高機率秒左隻補
第二關Tanya暈唔切又比佢入後排
反而之後個2關死剩dps同坦都過到

吓? 我咁雞都係直接輾過喎

我覺得佢唔係唔驚, 係唔知咁會得罪

上次CUT 7 DAY事件我已經覺得呢個營運唔止GREEN, 重好傻

傻到會做埋啲得罪課長既事自己都唔知

想問下dps專武runes 係插唒atk?
同埋d屬性寫著mp recovery/attack n%
咁即係2樣都加定係?

今朝wb 抽中粒mana 符文, 好似都幾正咁

btw, 想問下基本上個d p.block/douge, p/m tough, pen, acc 符文係咪都冇乜機會用到

係呀 比你都唔會裝果啲符文

多數係 有例外
每一次攻擊回mp+N%

tks 輸巴, 咁搵日拆左個d 符文了

屌連埋送個把中左3把男主專 我要膠專啊

連續2日免費抽 都出專武

我岩岩google search 下符文, 見到兩個月前湯巴有個咁既reply, 咁M douge/tough 係咪都要留返

除咗我呢到全部都係歐洲人

係咪狂打NYX HARD就得

夠打就係

係呀 夠打呀

我唔夠打

5 day 囉三星英個個活動係咪未開始？

修練

我與你同在

我見就有嘅
你可能要問下湯巴

睇錯 自膠
但我都冇留

好多G

我份人好慳

非洲人+1

我份人好慳[/quote]
輸巴有冇咩搵錢心得

輸巴有冇咩搵錢心得 [/quote]
我搵錢心得比湯丸小到上天花板...
你要學真係要諗諗...

1. 唔用堆裝英(刺客/弓手/槍手)
2. t7前唔玩裝覺醒 唔玩reforge
3. t7前只加坦裝 dps武 奶廢裝
4. 厚面皮搵人carry龍
5. 忍耐
6. 買gold boost同exp boost, 半個10蚊果兩個pack
7. 長掛6章

代價:
1. 成班魚腩 一擊死半隊
2. 比湯丸寸
3. 打野打餐懵
4. 72lv先打得掂hell...

我搵錢心得比湯丸小到上天花板...
你要學真係要諗諗...

1. 唔用堆裝英(刺客/弓手/槍手)
2. t7前唔玩裝覺醒 唔玩reforge
3. t7前只加坦裝 dps武 奶廢裝
4. 厚面皮搵人carry龍
5. 忍耐
6. 買gold boost同exp boost, 半個10蚊果兩個pack
7. 長掛6章

代價:
1. 成班魚腩 一擊死半隊
2. 比湯丸寸
3. 打野打餐懵
4. 72lv先打得掂hell...

[/quote]

1. 我中呀, 暫時冇用呢3種英 不過想問多句, 點為之堆裝英?即係靚裝需求上比起其他job大?
2. 覺醒真係好貴
3. 呢點真係好難捱喎
6. 有買過一次
7. 我而家返工個陣D體力都係拎去掛6章既hard, 有冇邊關特別正d

1. 我中呀, 暫時冇用呢3種英 不過想問多句, 點為之堆裝英?即係靚裝需求上比起其他job大?
2. 覺醒真係好貴
3. 呢點真係好難捱喎
6. 有買過一次
7. 我而家返工個陣D體力都係拎去掛6章既hard, 有冇邊關特別正d [/quote]

我果陣打6-15
仲有option enhance我都係t7先玩
又係貴到西咁

5次 10抽 抽左2把專一把樹女
一把係吸血鬼(?)
終於有專了

我果陣打6-15
仲有option enhance我都係t7先玩
又係貴到西咁[/quote]
1. 係呀 需求裝備比較多嘅英 例如aisha咁 佢攞住d爛武啡laser都仲有一定水準 用黎煲lv一流 但有d英係唔得架 例如蛋妹 冇專好雞...

Gear Reliance越高分 越有能力用廢裝 Jane呢方面高達6.5分

我邊會寸人

1. 係呀 需求裝備比較多嘅英 例如aisha咁 佢攞住d爛武啡laser都仲有一定水準 用黎煲lv一流 但有d英係唔得架 例如蛋妹 冇專好雞...

Gear Reliance越高分 越有能力用廢裝 Jane呢方面高達6.5分[/quote]
tks輸巴
咁呢D英岩我呢D新手 暫時冇乜本錢可以打/option enhance/reforge靚裝

朝早呢D時間人少少認左佢

方丈份人

Lewisia
Lorraine

吸血鬼 buff完後好似有勁左?

法國條TEAM入埋ashai 都冇咩進步

但係我冇吸血鬼
等溝佢返黎

其實掛Hell 6-8同1-8 係咪無分別？

新英唔知有得溝未

話咗

邊方面?

2/2同3/3嘅分別

Tesavius
I would use these skins for the ugly heroes so I don't have to see their face. For the good looking heroes, I would go for the better looking skins.

咁快出新英

尋日有睇 地精翻身靠skin

之後都好似有巴打都話俾獸人用 可以睇唔到樣

好似換得過

個活動係咪未開始，我囉唔到既

如果有吸血鬼專同蛋妹專
遲啲張三星券換邊隻好

應該出錯咗，唔小心開咗比我地拎過嘅睇，正宗有得睇無得食

如果換到的話
Lewisia>Annette
但三星劵未必有Lewisia換
Annette實有得溝(利申：已溝)
Lewisia未知有無得溝
同埋佢偏向SUP，唔算得上喺主DPS
如果你隊嘢差主DPS就換Lewisia優先，因為BUFF嚟睇效果應該唔錯

發現自己物攻dps得隻reina
升mitra好似好過升epis同lewisia

d 體水好似唔係太夠用
除左課金有冇方法拎

公會幣/用鑽買(唔洗課都買到)

用guild coin買

THX!!

maria點先大力D

Maria做唔到主輸出
佢佢用係cc同減魔防

我搵錢心得比湯丸小到上天花板...
你要學真係要諗諗...

1. 唔用堆裝英(刺客/弓手/槍手)
2. t7前唔玩裝覺醒 唔玩reforge
3. t7前只加坦裝 dps武 奶廢裝
4. 厚面皮搵人carry龍
5. 忍耐
6. 買gold boost同exp boost, 半個10蚊果兩個pack
7. 長掛6章

代價:
1. 成班魚腩 一擊死半隊
2. 比湯丸寸
3. 打野打餐懵
4. 72lv先打得掂hell...

[/quote]
買7日卷+hour+hottime打錢塔

有張自選要膠專武好無

我想換走隻aisha 隻野又未升到好高
唔夠人高T既都用佢唔到
吸血鬼我見冇咩人用實出到

lewisia

你有咩，揀膠好似有啲浪費

5星卷揀完女弓
換走AISHA定係MARIA好?

依家T3 傘女,T2 frey maria jane下隻T3咩好

Jane

又有技+攻?

咁又冇, 反而T3大奶有上盾加20%攻

Jane 加攻喺T2 左邊第一格歷練戰士
可以同2技一齊加 AISHA啡LASER幾百萬就黎咁黎

jane除非你玩攻裝如果唔係可以留番係t2

T5 Maria了
換佢把專升一星先

依家全部加攻 下隻諗緊frey T3 +埋攻,定+40%盾好

佢把專勁咩？d 效果好似得pvp 有用

佢把專

7日雙倍得返9個鐘 點算好

佢把專唯有一用係咪可以插3粒回魔石

新人黎明
有d興趣返屋企搞

係呀 激回魔再cc

踢定啲人等收你

t5 maria係我人生最錯既決定

咁你人生都幾一帆風順

屌...我個口合唔埋...

T3都咁Q高輸出

用過就知咁多野要t5佢唔需要咁早t5

你搵yanne打龍係咁架啦

抽到Lewisia專武係咪可以分解

BUFF完仲分解

好勁秋

唔係嘅 佢buff左 雖然只係小buff...
但應該可以一用

maria 同 aisha T2係咪唔可以一齊揀+攻個技?

冇錯 而且aisha九成人都揀回魔

零課有咩英推介
已有Aisha Maria Arch (打raid or pve )

如果插晒3粒係咪會回魔仲快過D cc技cd 到時爆晒mana

下個POST刪咗第一頁佢

【T2】全職業T2 四技能翻譯
騎士
【老 練】被攻擊的目標承受傷害+20%，不可疊加
【鬥 爭 心】被攻擊時回复的MP+100%
【戰場吶喊】我方全體生命值上限+15%
【魔 法 盾】魔法格擋+300，異常狀態抗性+300

戰士
【會心一擊】暴擊率+150，暴擊傷害+30%
【戰 爭 狂】每多1個敵人使自身攻擊力+10%，異常狀態抗性+100，最高疊加10層
【激進防禦】增加相當於物理防禦50%的攻擊力，所受物理傷害-15%
【戰略預測】魔法迴避+30%，所受魔法傷害-15%

刺客
【弱點攻擊】攻擊力+20%，防禦穿透+200
【暗藏匕首】普通攻擊造成自身攻擊力20%的附加傷害
【戰略預測】魔法迴避+300，所受魔法傷害-15%
【會心一擊】暴擊率+150，暴擊傷害+30%

弓手
【精準射擊】攻擊力+20%，命中率+400
【鷹 眼】我方全體防禦穿透+150，命中率+75，不可疊加
【致命創傷】暴擊時10秒內目標生命恢復-50%，每秒造成20%攻擊力傷害，不可疊加
【會心一擊】暴擊率+150，暴擊傷害+30%

機械師
【弱點攻擊】攻擊力+20%，防禦穿透+200
【砲擊準備】每多1個敵人使自身MP回復+62.5%
【鐵甲粉碎】根據目標物理防禦追加物理傷害
【特製彈藥】被攻擊的目標減少其15%的攻擊力和暴擊率，不可疊加

法師
【鐵甲粉碎】根據目標物理防禦追加魔法傷害
【士氣鼓舞】我方全體攻擊力+15%，不可疊加
【魔力祝福】每秒自身MP回复+250%
【玻璃大砲】自身承受傷害+20%，攻擊力+40%，命中率+200

補師
【危機活用】自身生命值每減少1%，暴擊率提升1%
【女神恩寵】我方全體暴擊率+150，不可疊加
【平 和】我方全體生命值每秒恢復1%，異常狀態抵抗+150，不可疊加
【救 贖 者】自身治療量+25%，每秒自身MP回复+150%

大奶? 我而家用緊5星龍女, 但都考慮係咪都要升埋隻4星大奶

唔會

大奶係Frey?
用緊 arch Aisha Gau frey

唔該T5 Maria既sad巴回答

係, 對奶fing到就黎趺咁 邊有牧師係咁架

連隻英都冇表示無奈

sad巴表示笑而不語

你會有一刻爆，不過你用得仲快

其實有yanne係到我都轉玩物攻做輔助

T5 Arch

其實應該升到隻aisha /膠上T1先定係升番隻大奶上5星先 買XP瓶買到就快破產

now: 5星膠, aisha, 4星maria,Frey

今朝就打爆左一隻 而家成篤屎咁

勁

睇黎都要升埋隻maria上T2先

yanne做到輔助咩?

留名等上堂啦一齊

真心想知, 求sad巴指點迷津

T3 Frey 原來加20%攻
已經升左龍女做T2

岩岩入坑

歡迎

兩隻都好用

係我輔助人地隻yanne

又唔洗咁快踢定
可能玩落我又唔岩呢

但係你隊野唔夠坦既話t3 s4 light會有用

傘女0星專 男盾 膠同龍女

要多把傘女專升上一星

巴打們我想問我果隊 依家用膠，大奶，傘妹同luna ,用annatte(有專) 定 maria(溝緊) 換走luna 好

做咩換走Luna

新手一問
如果主力四隻都79/80 LV (T2/T3)
應該升多幾隻T1 定集中火力升高啲T?

主力全部冇專
Miruru Luna Kaulah Clause

有幾隻未升
Pavel (UW) Yanne (UW) Frey Jane(UW)

好似加番隻真輔助好d

[img][/img]

仲諗緊買唔買佢個５星package
見到有仔仔新英又想諗多陣先

其實應該係佢黎

仔不了

可能要拎佢仲難過may

一陣十分鐘後又維護

May都未溝到又出多隻

好事 有石收

阻住我升mitra

好彩無開7day xp

May係課長專用 勿做傻事

居然有人換viska

輕課係咪真係有得睇冇得食

型到

個姿勢好mk

有無darkness 獸人睇下

有咩加

等ma完左先

冇野加

Urgent maintenance

負顏值個啲英會加返變正數, 算唔算加咗

♬Five days Attendance Icon will be hidden as it is not in activation. ♬

空歡喜一場

琴晚喊到而家呀, 我好傷心

仲以為真係咁開心可以多一隻英

佢每次活動都係咁所以慣左

屌又MAINT... 至1620...

眼罩同發光眼型d

官方成日撚狗

ANDROID 點課金 係咪都係用唔到信用卡?

Maintenance's Raid
維護之襲擊

AN課金點課都得喎 我用iphone但之前都係用部舊AN機去課

我用模擬器 佢一堆英文 睇唔明

[Urgent Maintenance Compensation] ♥300 Rubies
又３００石

趕客

都唔夠買隻英, 俾返張3星券我呀

成日用石塞住玩家把口

轉韓文可能會睇得明啲

1粒鐘=300石

認真咩？

畀返張10抽券我

唔好信我, 我鳩upper

維兩粒鐘

打打下又維

又冇得玩,你媽媽

咪同其他GAME一樣, 連咗GOOGLE PLAY ACCOUNT就得啦

login screen 有data 更新

玩左24小時 升到4隻角4x lv就開始升得好慢...

55之後仲慢呀巴打

65之後龜速呀巴打

次次都係in app更新到就完先叫我去appstore更新

75之後唔郁呀巴打

我而家係65前後呀巴打

唔課既話淨係升5星同升T都有排卡

我冇課呀巴打

感謝 香港 巴打提供美國ios ac

日日都更新我真係覺得隻驚好勁呀

課左新手包...我都覺得慢到頂唔順

我都無, 琴晚就俾街場啲人叫我去升LV

我又未試過, 其實課咗想快d升LV係不停用boost?

其實點解要塗左自己有幾多石...

79升80你仲唔死

darkness 型好多

會唔會好忙btw
諗起七騎d體清極都仲有放棄左

係我唔岩

唔會 任君選擇 驚你玩到停唔到手渣

睇心態 要慢慢玩都可以
每日要做既野1個鍾都做得唒

我停到喎

其實係由得佢掛到天昏地暗黎煲塵煲錢...

我只係想知

留名等睇有巴打教你應該點玩

我都係日日掛機

佢就係唔想比你知...

咁算啦

掛機做自己野 得閒先打一兩場龍

練巴大課長黎，俾你見到佢有幾多石會嚇死你

返工掛機, 放工撘車打龍

對比起m巴我真係小巫見大巫

放左女性生物入隊

仲未打到Hell 1-1, 係咪ｄ裝未夠好？

我自己都好似70先夠打

正常 唔夠輸出

破壞哂成個格局

做咩咁睇唔開放女入隊

我記得以前故事城堡個盟有人有2* arch uw同好多有* 既uw

4P有咩問題?
一個口 一個前門 一個後庭
爽晒

本身以為自己接受到但原來打左幾次之後都係用返全仔
本身係打算掛hell 1-8黎升aisha食少幾樽exp

又要回憶

Jane把專勁唔勁？

唯有繼續掛機

係呀，打到夠時間就收皮

勁流
除非你想玩DPS Jane

升T2升邊隻先好？

DPS

而家P姐同樹法叮噹馬頭

打活動P姐好勁

而家玩呢幾隻 遲d有張3星劵 各位建議我應該換邊隻角去代替男主好

maria

點解成日見黑龍埸D Luna dadada就突然爆傷
呢度唔係好多人反luna嫁咩

連登不嬲係獨立一個ser 好似係
不過最近個巴打都唔見左影鳥

佢好似話日日開驚抽個免費博下ur就算。。
唔知有無認錯人

GAU

佢連續兩日world boss中uw喎

3星好似無膠換

巴打張2星劵去咗邊

冇呀 2同5先有

omg免費10抽中annette

送10抽券
不過已經抽夠 留返下次先

咁快又廿次

無 我15就算啦

有無人刷一陣t7

抽完得個吉
而家我先剛剛６０抽，都唔知點死多90抽出黎

你又課
定之前課淨

都喺等up吧，不過唔知幾時出

之前淨低 依家得返幾千責袋

不過開個頭其實又無理由唔抽埋，可能始終都會課

淨低既都多過其他人

無下次嫁啦

聽住先

你課左送5星英個新pack未?

都課夠啦 除左skin都應該唔再課

以5星nyx為目標

有無計過總共課咗幾多

有目標好事

好似撳錯制換左隻老人補師

老人補師
Kaulah

係呀
Btw如果3星換Maria咁我咪3隻後排 得隻Jane係前面

kaulah唔錯呀

無所謂嫁

Jane坦嚟，唔需要為佢擔心

好啦 Thanks

就黎合到5星都未出到件岩3屬

唔喺掛

原來係夠料合5星

已經齊1234星

有無買背包位

淨係開左兩三次

送咗張10抽紅券既？

因為成日維護 好似係

清細龍快到load唔切條大龍飛

依家發現打細龍會低輸出啲

你隻Luna打大龍仲痛

新手
呢家有冇EVENT???值唔值紅鑽抽英

鑽抽唔到英的，抽佢地把專武啫

未呀, 諗諗下覺得唔算抵課

我真心覺得一有抽野活動, 所有T10都會減出現機率
唔理係遺物定專武

認真，你抽幾次乜都無就唔好繼續抽

想問下,兒家係咪15抽送專武券?

我同意，而家我唔會追住抽

係，仲任你選～

D英係打/合出黎???
咁D紅鑽點用好(新手黎講)

我今次幾滿意

你中左３，４把一定滿意啦

點解我抽左20抽都唔見有專武券

啲英喺溝返嚟/用石直接買/用劵換
買英、買skin、刷料

正確黎講，係15下10抽

哦,唔怪得知我無啦,多謝解答

抽晒佢啦
抽左10次,毛都冇條

我都係

1516緊 T唔T luna

dps都唔T既話咁你想T啲乜

計抽呢抽我就去返15
但係我琴晚已經課左

你仲有第二次T咩

有冇人講下高T DPS JANE 表現如何
諗緊T唔T高佢

dps jane

抽中個5%無敵聖物,真係坦神物

見好多人T2拎個ATK就算，之後轉升其他坦

因為資源有限,所以驚做錯決定
同埋見你地吹奏女弓多過luna

玩咗咁耐唔喺垃圾就喺垃圾

無吹奏
佢喺專門出比班練到野練嘅課長們玩
專打龍都唔勁就得了嘅
但PVE就相對弱啲

瘋狂打錯字

玩左成個月,未抽過專武

我剛才課左10000鑽並且有雙倍回贈，即係有20000鑽，加埋送既10抽券，5星英雄包既3張卷，加加埋埋15次10連，一舖過。

頂你，總共3把柱叔專武，點解要咁對我？
直接升左做2星

雙倍回贈是每月1號重置？

OK thanks
多謝你地增加我T luna既信心
心繫蘿莉

成千銀,咁霸氣

有石可以買埋特價SKIN，靚靚又QQ

係
唔緊要我都出左3把arch

ALL IN坦池
坦專咁高星好似無乜用

Luna呢

咁邊到打D肥英返黎合

就係po出黎個1把.......

一千幾百，好小事，之前玩另一個game試過用6000蚊抽隻限定，果時仲瘋狂

英無得合 淨係可以酒館(heros' inn) 用石買(2星4000鑽 3星6000鑽) 或者活動送既2星3星5星券換

可以一試

我覺得好似監躉 雖然我買左

終於AUTO到第七章材料關

咩隊？我到而家都唔得（手動都係）

仲諗住高T JANE佢
睇片覺得DPS JANE幾好玩

本身我都唔得，手動的話好辛苦先一場
頭先練巴CarryT7，刷咗條攻擊吸血魔防鍊比JANE
同轉咗T5 Aisha幾招技，即刻輕鬆過
我諗洋介巴有Nyx應該仲易過

都可以嘅，但建議多幾隻T2先谷隻Jane上去，好過你得隻Jane高T

7-1 easy都打唔到

DPS 無T4應該都難推第七章

己經有隻T4 LUNA 隻MARIA諗住轉ANNETTE

已經有隻Luna就唔洗諗住轉其他啦

我唔想T隻MARIA
諗緊有咩可以頂佢個位

點解唔想
雖然我都未T

ok
仲未打到有酒館

硬係覺得annette有用過maria

各有各好啦

酒館係個城到唔洗打

有冇D值得高T既坦推介下
我對demia好有興趣

demia最弱坦 尋日buff左

依家升返以前隻山王 黎緊應該會升clause

clause既用途係未得打wb

Morrah會唔會係最強坦 團體buff

夜少少有無巴打有黑龍企位，想刷體力拎活動key

T6黑龍 你幾點得?

個體其實點計？

Clause都有Buff

好似一個禮拜內
總之每日最少打夠200就ok
其實淨喺清日任都唔止200體

啱啱先返緊屋企，沖埋涼我諗可以消聽日個份體力

好似有巴打有升CLEO...

想問CLEO做DPS夠唔夠力?

有專既CLEO VS 無專LUNA VS 無專AISHA

三揀一...

luna aisha 二揀一

aisha好啲
luna好難捱到t34

我有升，但係未有專
冇乜力，始終佢擺明係aoe向

你話用黎推關都夠用嘅
但係一定低過Luna, aisha

等已經有專嘅巴打再補充

抽到樹法村姑把專武，諗緊化唔化左佢

今晚就有獸人補了

快d升之後陪我刷龍

又或者咁講
如果我當初係練aisha唔係cleo,
可能可以早幾lv打到hell, 打黑龍dps排到第一(如果冇撞人，入到埸)，打raid boss幫到多啲手

但係就唔覺得因為練左cleo令我有太多野玩唔到/太遲先玩到

我發現你得閒既時間我就通常唔會得閒 之前你想打黑龍我就會去左食飯 晚上又有其他驚要搞

我就係中專不過懷疑係雞肋...
一開始乜人都無焗練

其實我覺得就算推圖去到BOSS關都要自己人手, 因為佢永世都係出一次AOE先, 好多時出都未出到就死

明白, 咁... 放埋一邊, 有閒料就推到上5星啦, 唔該哂

話者等我換埋專武玩一排再答你

今次我終於忍手無大課
只係課左43.99 10000石pack同8.99 1000石pack

過多兩日又到28 day，多２個１０抽就剛剛好到15抽

換到都好多手尾, 因為把專係用ATK計數...

有冇人打算擦冰龍

只係

有咩用？

真係好rich 我無乜衝動想課金 其實因為無錢

係我依排唔係幾得閒成日上水姐

唔該

我theory craft緊ricardo 個build

話說你地分左工打hard raid邊個帶咩未？

遲Ｄ我都應該會忍手 知活動完全不利我
我平時抽會好Ｄ

其實冰龍裝加hp, 對坦唔係應該好d咩, 但我見冇人打冰龍

guild raid?

你碌返前幾頁睇下自己講過咩先

應該喺指龍

ic, 有排都唔關我事

應該撞到啪啪聲

130抽得一把村姑專武
上兩個星期我130抽有3把（定4把唔記得）專

乜活動都無都抽130抽

就係咁所以提醒番要分工，如果唔係就撞曬咩都做唔到。而且冇街場所以一定要自己人夾

想問Cassandra如何 見佢幾正

依三隻喺咪真喺好用

PVP奶

因為好多時候你坦4個屬係大概pblock,mdef,cc resist, hp, pdef。 所以唔會有atk spd,回魔會好慢，d技唔夠魔用就會有down time. 但係我想整果套裝會有atk spd所以想用冰龍。

roi 係 基本上打hard 龍有p姐係基本， 紅龍可以用番宜家打黑龍75+果隊因為要夠輸出，夠cc同夠坦。紅龍算最易打。其他龍就打得贏先講

你刷緊未

刷緊红龍，但係唔係100% 打得贏。

拼音真喺好伏下，用倉頡嘛
咩陣打

prisc, gau, jane (好似係）, annette, aisha, luna, lorraine, kaulah, lailas

黑龍依個陣打唔打得贏

hard?肯定唔得，要近攻所以先要roi

差啲唔記得

起碼要T2

t5

應該只可以MISS一日
Period: 19th Oct after maintenance – 26th Oct before maintenance

hard 係真係好撚難

全部都要T5

咁又唔係既，你速刷74~75果陣就差唔多

有無人t7一陣

等10分鐘先打可以有key打halloween

咁我都係訓啦 聽日再刷

早唞

有無得企

識完獸人就到龍女 好多補師

補師已算好，你睇下我

仔
符合你要求

淨係夠料上到T1

點裝點樣升t

有J仲想點

點裝點樣?
平時用嗰啲料10個=1個升T料
升T1要30個=300個平時用嘅料

有冇物理dps可以拍得著Aisha 級數

其實唔止拍得住，勁過都唔喺問題
同埋英嘅dps其他英都可以影響到，所以如果資源有限
唔需要谷晒落一隻上T5，反而全隊T2 DPS T3/4咁會仲好
影片只供參考，最好自己了解下隻英嘅技能同埋同其他英點夾

Mitra

Selene

Rodina

基都唔會係饑不擇食架囉

定你想問啲裝點升t?
係就有得升，不過一般會建議打過另一件，要升仲煩過打

t1坦膠應該點咩？

D裝
我岩先十抽左好似中左個專武
咪問下

有無巴打帶龍raid? 想清體

推圖=P.DEF
RAID=M.DEF
吸血流=ATK

要換就比50萬洗即可，無限次數有錢任洗

裝升T好ON9，要咩打咩仲實際
專武就同你平時升裝食裝咁升
專武無得升T，因為佢已經喺T10，目前等級上限80
專武等級跟返隻英嘅等級，唔可以升高過佢
所以目前專武上限都喺80
BTW抽中咩專，點開佢有ICON睇

其實公會BOSS喺咪星期六清得了
之後星期日回兩條，星期一又回兩條
啱啱好四條

頭先開loot 卷打料唔記得拎, 好彩岩先打完都仲拎到尋日個獎

帶唔起

居然

打60？

件野寫t10 class cassandra
係咪姐係唔洗升t

聽日，玩太耐隻眼微絲血管爆裂

專武無得升T
cassandra 喺新奶把專，你睇下想唔想玩，但佢偏向PVP

專武lv1都裝到，不過lv max跟角色當前lv

咁我打下火龍就瞓， thx

做咩唔自己開下場試下
起碼唔洗比人踢
我依排T7都試咗自己開場放咗隻Aisha同Jane落去，都有人肯Carry

因為你至少有t5aisha

ok唔該晒
btw cassandra 點有

我開場應該見人入完就走

我隻T5 Aisha連隻T3 Luna都打唔嬴

目前應該有兩個方法
課金5星劵(唔確定有無)
6000石買3星英

都唔知開心定唔開心好。。
維護送果張10抽抽到龍女專。。本身想要大奶專。。
轉龍女就要俾石買。唔轉就要用自選卷揀大奶專

你其他三隻都有專了?

用緊:
膠連專T1
Luna連專T2(已俾料T3)
聖母無專5星
大奶無專T1

慘, 升埋龍女T1, 而家得返100萬 好窮呀

專就有:基佬。pavel x2。男弓。男主。水龍女。兩張自選卷

夠石15抽喎

有15張10劵，但都喺等下先

多到
課咗幾多
聖母唔洗專，其他都麻麻地，冰法Buff都喺回復唔到當年勇
大奶T1咗就繼續用佢啦，T3個盾有ATK 20%好好用，打RAID推圖都啱用
自選可以揀Luna升佢把專上2星

課左好少。。
掃曬雙倍一次。。
即係唔洗改野。。咁洗唔洗揀埋大奶把專番黎?定係hold住由佢?
話說雙倍石每月1號重置?

無課過所以唔太清楚，但見之前更新先話會重置，應該喺一段時間先會重置
其實睇你，有專當然好啦
因為佢最重要喺個盾，無論推圖打RAID/WB都好好用

新手張二星卷是咪揀gau

咁好啦。都係睇定d先。等佢重置雙倍就揀大奶專番黎。。唔重就玩到卡先再考慮
日日都有心魔叫我拎佢把專。。
ty湯丸巴

YES
我唯一後悔無揀到佢，依家又唔想溝又唔想用鑽買

笑死
係嘅，隻隻都有專，得佢無係差啲
但佢把專同佢萬聖淫婦SKIN好唔夾

客咩氣
有課長我哋先有驚玩

第一次咁歐洲

換左了
我要升佢係咪打返t1 easy

依排唔係好得閒玩 唔好踢我呀

佢把專好似好吸引。普攻機率補血

4個巨人面具

咁就一星

唔洗，有坦係前面頂唔會打佢，佢係戰士

第一頁假表填一填

用自選劵換啦
但你免費每日抽如果抽中佢會好爽

最慘係你

公會raid 啲裝會唔會買

點解要比我抽到d咁核突既野

純討論:

1. ANNETTE(專)
2. MARIA(專)
3. KAULAH(專)
4. FREY

揀兩隻放後排, 你會點揀?

我就一定簡annette同FREY
打龍好`幫手

tanya t2

1. ANNETTE(專)
3. KAULAH(專)
因為有專

抽
乜唔喺任揀咩

不了

咁無果隻英既話係咪抽唔到?

湯丸巴咪講左任揀.. 但前題係你要有個隻英先

嘔血

pvp下星期夠分可以換專武
reina 2星/mitra 1星

佢啲問題好好笑

夠材料開ashai t1

俾人屌打到痴線

CC

一定要cc到佢出唔到技

佢打得太多抽卡game以為所有手機遊戲都係抽抽抽
日本抽卡game真係好毒害

我隻五星膠俾佢普攻3下秒

正路 之後每次T 都係3下左右打死坦
Maria mvp 我靠佢T Aisha上去

reina

轉唔到物攻隊到最後都係升返公廁隊

今日係咪放假?
可以同你刷T6黑龍

1星reina小龍未出之前全場最高輸出
之後就...

tanya係咪都食專

我諗緊入多隻物理dps好唔好

mitra我驚會仲慘
不過依家buff完我唔肯定 仲未見reddit nga有mitra玩家講下心得

997

998

999

1000